東鐵熱到傻

屌你老母都冇開冷氣咁

睇錯東京熱

+1

咁東京呢？